有冇人試過苦苦哀求一段關係

係咪好煩好犯賤
明知人地已經唔鍾意
但係都要人地講得清清楚楚先識死心

其實都係解脫方法既一種

無試過 天大地大 總會遇到對的人
前度同我分手 話淡左
之後同佢講我重鍾意佢 可唔可以試多次
佢話sorry 就無強求了
本人絲 已經遇到對的人

有幾人會選擇唔清唔楚分左手，又做到唔去搵答案。

你指苦苦哀求？

我想死得明明白白

可以咁理智就好

其實係心盲症，掉轉角度睇都係一種堅持，只不過對錯人，堅持係無問題既。

可能個陣重細 得16歲 宜家已2x歲

求完冇咪收得皮，唔係咩

算啦 人地都唔想浪費時間同你講 唔想浪費時間喺你度 好心你就咪攪鳩人啦

係，依家睇返覺得自己好ｏｎ９

係
只要同我講句冇可能就可以收皮

不讀不回都係一種答覆

襯後生on9下

16歲都咁理智 真好

想𢱑爛塊面
等自己冇機會

搵？唔搵？

唔好

結果都一樣，是一個學習過程

無試過
咁大個人明知無得強求

講清楚反而鬆一口氣

試過 , but so what , 而家搵到個更好

如果佢仲對呢段關係 有希望 就唔洗你苦苦哀求
利申 好多癲野都做過 為左撇甩我 佢話有男朋友
可能佢真係有既 佢block曬我所有野

幾可惜都好 已經番唔到轉頭
至少佢唔想再同你糾纏 得我一個人想努力都唔得啦
慢慢啦 我都未放低曬 仲好掛住佢

不如期待 下一個啦

半年前我嗰個只留左句分了吧，半年來自己留言講左好多內心說話，一直被巳讀不回，最後哀求一個答覆，終於得到回答‘分了吧，就分了吧’。我地會明白樓主。